{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 참살이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数は基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内ではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー場、IPTV、WiFi、キッチンなどの施設が提供されており、禁煙客室やプールもご利用いただけます。 また駐車可能で、ファミリーと海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "利用案内ではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー場、IPTV、WiFi、キッチンなどの施設が提供されており、禁煙客室やプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 484
    }
}